# 12 SIJA 2 BELAJAR GITHUB ANJG

### Mengejar project yang diberikan oleh Pak Tri

## HOW TO GITLAB
* clone dulu gan
* masuk ke foldernya
* ubah" serah
* git add 
* git commit
* git push

```
GAK TAU MALES NDANG BAR
```